msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_armor x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "This is a piece of equippable armor which reduces the amount of damage you receive."
msgstr "这是一件可装备的盔甲，它能减少你所受到的伤害量。"

msgid "To equip it, put it on the corresponding armor slot in your inventory menu."
msgstr "要装备它，将其放置在你物品栏菜单中相应的盔甲栏位上。"

msgid "Leather Cap"
msgstr "皮帽"

msgid "Leather Tunic"
msgstr "皮衣"

msgid "Leather Pants"
msgstr "皮裤"

msgid "Leather Boots"
msgstr "皮靴"

msgid "Colorize a piece of leather armor, or wash it"
msgstr "给一件皮革盔甲染色，或者将其清洗干净"

msgid "Not leather armor."
msgstr "不是皮革盔甲。"

msgid "Washed."
msgstr "已清洗的。"

msgid "Done: @1"
msgstr "已完成:@1"

msgid "Player isn't online"
msgstr "玩家未上线"

msgid "Bolt Armor Trim"
msgstr "镶铆盔甲纹饰"

msgid "Coast Armor Trim"
msgstr "海岸盔甲纹饰"

msgid "Dune Armor Trim"
msgstr "沙丘盔甲纹饰"

msgid "Eye Armor Trim"
msgstr "眼眸盔甲纹饰"

msgid "Flow Armor Trim"
msgstr "涡流盔甲纹饰"

msgid "Rib Armor Trim"
msgstr "肋骨盔甲纹饰"

msgid "Sentry Armor Trim"
msgstr "哨兵盔甲纹饰"

msgid "Silence Armor Trim"
msgstr "幽静盔甲纹饰"

msgid "Snout Armor Trim"
msgstr "猪鼻盔甲纹饰"

msgid "Spire Armor Trim"
msgstr "尖塔盔甲纹饰"

msgid "Tide Armor Trim"
msgstr "潮汐盔甲纹饰"

msgid "Vex Armor Trim"
msgstr "恼鬼盔甲纹饰"

msgid "Ward Armor Trim"
msgstr "监守盔甲纹饰"

msgid "Wayfinder Armor Trim"
msgstr "向导盔甲纹饰"

msgid "Wild Armor Trim"
msgstr "荒野盔甲纹饰"

msgid "Golden Helmet"
msgstr "金头盔"

msgid "Golden Chestplate"
msgstr "金胸甲"

msgid "Golden Leggings"
msgstr "金护腿"

msgid "Golden Boots"
msgstr "金靴子"

msgid "Chainmail Helmet"
msgstr "锁链头盔"

msgid "Chainmail Chestplate"
msgstr "锁链胸甲"

msgid "Chainmail Leggings"
msgstr "锁链护腿"

msgid "Chainmail Boots"
msgstr "锁链靴子"

msgid "Iron Helmet"
msgstr "铁头盔"

msgid "Iron Chestplate"
msgstr "铁胸甲"

msgid "Iron Leggings"
msgstr "铁护腿"

msgid "Iron Boots"
msgstr "铁靴"

msgid "Diamond Helmet"
msgstr "钻石头盔"

msgid "Diamond Chestplate"
msgstr "钻石胸甲"

msgid "Diamond Leggings"
msgstr "钻石护腿"

msgid "Diamond Boots"
msgstr "钻石靴子"

msgid "Netherite Helmet"
msgstr "下界合金头盔"

msgid "Netherite Chestplate"
msgstr "下界合金胸甲"

msgid "Netherite Leggings"
msgstr "下界合金护腿"

msgid "Netherite Boots"
msgstr "下界合金靴子"

msgid "Projectile Protection"
msgstr "弹射物保护"

msgid "Reduces projectile damage."
msgstr "减少弹射物伤害。"

msgid "Blast Protection"
msgstr "爆炸保护"

msgid "Reduces explosion damage and knockback."
msgstr "减少爆炸伤害和击退效果。"

msgid "Fire Protection"
msgstr "火焰保护"

msgid "Reduces fire damage."
msgstr "减少火焰伤害。"

msgid "Protection"
msgstr "防护"

msgid "Reduces most types of damage by 4% for each level."
msgstr "每级可使大多数类型的伤害减少4%。"

msgid "Feather Falling"
msgstr "摔落保护"

msgid "Reduces fall damage."
msgstr "减少摔落伤害。"

msgid "Aqua Affinity"
msgstr "水下速掘"

msgid "Increases underwater mining speed."
msgstr "提高水下挖掘速度。"

msgid "Curse of Binding"
msgstr "绑定诅咒"

msgid "Item cannot be removed from armor slots except due to death, breaking or in Creative Mode."
msgstr "除了因死亡、物品损坏或处于创造模式外，该物品无法从盔甲栏位中移除。"

msgid "Thorns"
msgstr "荆棘"

msgid "Reflects some of the damage taken when hit, at the cost of reducing durability with each proc."
msgstr "受到攻击时会反弹部分所受伤害，但每次触发该效果都会损耗装备的耐久度。"

msgid "Elytra"
msgstr "鞘翅"

msgid "Smithing Template"
msgstr "锻造模板"

msgid "Applies to:"
msgstr "适用于："

msgid "Armor"
msgstr "护甲"

msgid "Ingredients:"
msgstr "原料："

msgid "Ingot & Crystals"
msgstr "锭和晶体"

